香港D訂造傢俬咁貴 有寶啊？

你班裝修公司唔好去搶

一個櫃仔，幾塊木板，收鳩阿叔造價2萬一個

係唔撚係有寶啊 仆街

唔怪得D人北上啦

仲要佢地都係大陸訂

一句講曬，
香港D裝修或者所謂設計公司都係仆街架啦

你唔撚識就要比人賺嫁啦
自己搵門路囉戇鳩

唔賺你錢我做生意做咩?

又合理化D不合理收費

但啲人話上大陸啲尺吋會差少少

肯定
已經身邊有好幾個人伏過
同埋其實手工幾差次

所以我先諗住搵香港搞
點知貴到去搶咁

三千蚊尺真係好過搶

岩

不過根本D乜鳩裝修公司，多數黑底架啦
或者撈偏底

同搶都差唔多心態架啦我估

yes
咪又係大陸野

去家匠TMF

唔好訂做啦。 訂做係cheap d. 啲料又唔靚。

巴打幫襯過？

我覺得

上淘寶訂好撚過
運費計埋都唔夠香港貴

我連運費千一蚊買左張實木書枱 自己砌幾撚過癮
同類既枱喺腥港 一定要 3000 蚊起碼

好少返大陸真係唔知呢D點操作

自己返工又好忙，屋企人又要嫌貴又要多多要求呢樣嗰樣

dllm真係心狠累啊屌

Btw邊到買

你一定要訂造咩, 兩三件拼埋 做差唔多效果咪算囉

話要「吊櫃」喎

一訂造吊櫃嗰價錢好撚鳩

你估賣個櫃比你淨係收個櫃既錢咩 個價錢包埋燈油火蠟租金人工運費架

唔要款咪特格，實木款我唸可以用三代

巴打介唔介意講多小小，香港去邊到搞裝修最好？依排都睇緊裝修，乜都唔識，唔知點算。

搵人香港手工做都唔洗咁貴

我有個朋友係香港訂造傢私整左幾次，對門就有少少空間位，來緊要再整，如果搵大陸整，真係唔岩位，會唔會執漏？

香港都係睇個師傅會唔會幫你收口埋尾
衰d既一樣唔撚幫你做

搵我訂
利申：屋企開傢俬廠

特格

留tg 報個價

想整個呢D掛牆電腦枱 上面再整個吊櫃
有無巴打知香港搞要幾錢左右

Nice2d

香港訂做吊櫃好柒貴

我話咁返大陸訂，屋企人係咁屌我
話自己唔係窮 唔洗考慮呢D渠道
但係出個個預算就低低 衰過D窮能

我搵大陸廠上門（hk)度尺1000/尺全高櫃

正啊喂 個個大陸廠你點搵返黎

淘寶訂造?

淘寶自己搵啦

有朋友開傢私廠，有興趣請留個tg報價比你

大陸就驚有木蝨

你香港訂
一鳩樣你大陸造落黎

香港有撚樹林咩，咪又係用大陸木

有無巴打知信緯傢俬王呢間野有無伏
見評價都係幾年甚至十年前, 亦有好有壞

其實都係大陸野

淨圖中500
不過幾個fd整左大半日執漏

你說得對

全部都係大陸做啦
香港邊度有機械做
大陸定制5000蚊/平方米，好能靚架啦

利申：都係做家私廠

預左 但最緊要有QC, 又負責任做錯肯執漏
就咁淘落來一定無呢啲服務
所以無計一定要香港搵人代理

香港有幾多間真係肯負責任同執漏

所以上來問大家有咩推介
起另一個國家買野風險唔係更大咩, 仲要中國WOR

其實香港訂都係大陸野。歐洲野先有分別，但時間長一倍。

訂造唔岩位，唔屌到佢化呀？

去開日本買
又平又正

我啊爸十年前去深圳訂，但佢自己度呎劃圖，香港三分一價錢

香港訂造雖然都係去深圳公廠做
但係個公廠係香港人自設公廠呀！
絕對唔係轉個手賺你中間人費用，
即使人地工廠做，但我地係現場度尺加設計，
而且我地又會香港人親自監工，包保無蚤，
大陸d買家無我地監工，
所以周不時聽見佢地d傢私有木蚤，
係咪先？

利申：係咁架啦，香港人人工貴，人工又高，唔抽你班仆街水班裝修cfu 點生存？

你自己砌啦傻鳩

又想百二蚊，又要李嘉欣？

有啲錢，買Tree 囉 包靚

三萬蚊人民幣?

想係到分享個故事
近排搬屋要換大門鎖膽，去搵師傅上黎個個報$1000以上，話個鎖係特別d所以要咁貴，我唔岔氣自己拆出黎睇，仆你個街睇唔出有咩特別，之後自己試下買個普通鎖膽自己裝，幾廿蚊搞掂左。
結論就係我屌你老母佢地口中所謂既專業就係知你唔識呃9你錢

訂造傢俬由幾十年前開始已經係貴
而家係支那開始組裝所以平咗先普及咗
唔信你問屋企上一輩 無錢邊鳩個會走去訂做傢俬

訂造都唔一定夠木工整fit位你估你幅醬真係完全直晒咩

牆 sor9

ikea算啦

換鎖我睇youtube學左
易到癲

實木無夾板咁襟喎
實木係靚D, 但好似唔值, 有錢買樣既買返外國野好似好D
夾板要買細芯板

上水有條街有堆訂造傢俱同現貨賣既鋪頭
全部都係去返中國造. 香港純粹幫你跟圖跟執漏

BTW, 千奇唔好去一間叫森創作既垃圾, 以前中過伏, 同一條街賣貴2成質素一樣仲要整錯左賴皮

好多裝修狗入黎負評

準備裝修 學到野
唔該巴打

所以到經濟唔好呢啲執笠真係抵撚死

咁你咪死去幫襯大陸囉 5毛

上個月諗住換電腦枱
係實惠online shop睇中張$1300蚊
想買嗰時話要等3-4星期，
跟住唔信邪淘寶搵，
搵到張一模一樣既$300
連埋運費，前後加埋$600港紙送到門口，
前後都係5日既事

真係唔好怪人淘寶，係你地食水太深

香港公司咪又係send圖上大陸訂
分別就係件貨落嚟裝既時候係香港師傅, 比較有良心, 唔對位會幫你修執

宜家啲屋又細，啲則又閪到爆

你自己都知人地貴係邊...
香港地人工貴做乜都貴架啦
用料又多環保限制
仲有同一樣的料大陸都可以垃圾D

唔係話鼓勵你香港造櫃
但唔好第一句就屌左先
貨比三家後 都係要咁貴就證明唔係水鳩你啦

以前鑽石樓嗰啲都閪啦 香港啲則幾可四四方方

如果木工做傢私既話 係計人工 料費
同埋收口會好好多 自己造傢私 唔係上大陸訂
當然 未必個個師傅都係咁

講多少少 如果大家想問貴既話貴在邊 分別在邊
其實價錢差唔多 個價貴就貴在 有時要執色
同埋痴膠板 膠板既價錢 你個櫃收口既分別

自己造囉 你咁勁

好多根本掛住個香港人信任既招牌係大陸入貨
之前我買電腦椅又係咁 淘寶睇300幾蚊人仔
將個型號google見到香港大部份都賣緊千幾二千蚊
連運費先5舊人仔
依家有幾樣傢俬已經係淘寶買或者訂造
不過電器當然唔敢搏

jadehome幾好

非打手

訂做傢俬當然貴 你要知假設個師傅上黎整兩日

一日裝一日執就已經4千蚊

淨換鎖膽真係好簡單，咁都開一千

我都分享一次經驗

有次去間裝修材料鋪買電鑽

揀完款之後問價錢

條又諗咗陣，反問: 你想岀幾錢？

我心諗，買把鑽都玩海鮮價，明揾水魚

於是頭也不回地走了

條友

家匠 訂造囉
實惠問過 2200/呎

大公司 有得跟進啦掛

訂造傢私 主要係揀 木材姐
夾板/夾芯/實板...etc
防火/防潮/防水...etc

我想買張淨係得4隻腳冇花巧野果d實木電腦臺
淨係要深色+唔反光
櫃桶/書架咩都唔使
我唔介意俾幾千
但係香港d款or料真係完全垃圾

果d咩所謂專做實木既去問過
一開口就6k以上
有冇離譜d?

圖？

最撚on9香港既都係上大陸廠整
咪撚同我講咩質素用料靚d無甲醛無蟲，根本就一鳩樣
早排新屋裝修全部番大陸搞， 起碼慳番8皮野

上水邊間信得過

我買左個雲石茶几都係1千連運費，對比香港果堆所謂傢私舖，賣既咪又係淘寶野，但賣緊貴8-10倍，幾撚好賺

你香港落單，都係大陸整再送黎，冇分別

我係香港搵唔到多雲石檯可以揀下

見到淘寶幾靚，同屋企人講，屌到我反皮

話唔考慮大陸買 要係香港睇實物即刻買

D離地孤寒中坑真係好煩

唔係大陸訂係邊度訂呀傻9連登仔

元朗自設嘅大工場

依啲都要訂？直接等ikea特價先買啦

我都喺起2間整過
堯x同森xx
全條街都格過價
2間都要執漏，堯多啲嘢會漏，但喺平啲，實而不華
森就漏得少啲，輕鬆嘢會跟，但造漏造錯唔撚認數，正仆街，本身expect 俾貴啲可以少啲嘢跟同quali 好啲先試試佢，點知仲衰咗
巴打自己格下價會feel 到邊啲有心做，邊啲想你啦啦林俾完錢好走。

Btw, 2間啲櫃用咗7年同2年
Sofar 都ok
喺after sales 差得遠

大陸小心甲醛

唔好誤導人啦，「實木無夾板咁襟喎」要幾CLS先講得出
不過實木都有好多種，最cheap既松木就真係無咁襟既
但係松木以外既實木都係襟過夾板(斷估無人用飛機木做傢俬咁on9掛....)
特別係香港依啲咁潮濕又近海又有明確冬夏之分既地方
夾板過多幾年就會開始老化，慢慢不停冷縮熱漲，最後會裂開

其實木鋪有台灣同印尼板賣

好心唔好識少少扮代表

腥港舖其實咪就係 agent 角色
啱款呀 ? 中間食你一水 當收你服務費囉
只不過 佢收既服務費 係產品既 50 ~ 100%啫

宜家買到就宜家 無就馬雲爺爺算啦

自己砌 2千零蚊攪掂

香港所有零售業都應該執

之前係家匠訂造
盛惠4萬幾一組櫃
但係....感覺唔係咩靚料
都係大陸整
只係有人幫你設計

嫌貴就自己䂗，求人不如求己

香港舖太貴租，師傅人工又高，訂造傢私同裝修個價真係唔會平得去邊
如果識人係做室內設計師叫佢幫你搞，起碼平過出面舖3-4成，當然前題係果條友信得過

天花同牆身嘅修口好緊要，
唔好睇少一條小縫，
除咗藏塵仲會藏甲由竇
香港訂造係大陸嘢冇錯，
不過你俾多咗嘅錢就係多個人跟進，
師傅由度尺開始就準過自己度好多，
不嬲俾錢除咗買產品仲要買服務，
好多時師傅有相熟又好嘅傢俬廠都唔做街客生意。
當然市面有唔誠實又唔負責任嘅鋪頭同師傅搞到依行個朵臭哂，
盡量問多d 人，搵口碑好的

香港訂造係大陸嘢冇錯

其實要咩料係你比咩價錢，最常用有中國同印尼，價錢上中國都會平d

真心食水深
又無mihk

咁都cls
我無數據起手，唔肯定你所講嘅係咪啱
啲木工師傅教我係話細芯夾板一定襟過實木
原理喺幾塊薄木 vs 一塊厚木 邊樣受力啲
受力啲應該會襟啲(?)
巴打有啲測試木材數據嘅可以share 下會更實在

香港換一度房門要幾錢

同意, 推post

戇尻，平嘅話喺香港訂咪又係大陸廠整

離地孤寒中坑咪好似連登仔咁覺得大陸野會爆炸，但係係香港買返D大陸野又突然自我催眠覺得係自己支持本土
以為俾HK價位就會買到HK Quality
實際上都係養肥曬呢班淨係識假手於大陸既無恥裝修公司

唔識？所以咪個個自己返大陸訂
係你搞死自己果行

巴打有街名?

買ikea平靚不過唔正，小心用都可以用一段時間嘅

個價包唔包裝嵌先

報價通常材料3成 裝工/運費7成

出面木工好似而家1600蚊1日

最實最硬淨就現場裝嵌 全部用細芯板
一塊6分板都250蚊 師父一工人就1600蚊
未計飾面用咩 當你用formica淨色面板
好似150蚊1塊

你計下一個櫃用幾多板同面料 幾多人又幾多日砌
就知道條數點計

利申: 以前做過19裝修科文

實木香港先易出問題
巴打唔識咪亂教人啦

利申賣實木+夾板家私

香港最貴係人工 同鋪租
材料都其次
上大陸訂得啊 落到黎錯size 無收口
平一定有原因 大陸用黑工幫你裝
又用防花板(印圖案上去個隻) 料又平D
一分錢一分貨
嚴貴咪自己裝囉
高身櫃同吊櫃最少2個人裝
收口打膠要做得靚仲難過裝櫃
仲有牆身曲錯尺寸入唔到 大把問題
鋪頭要承擔呢D風險先收得貴

大家有無試過淘寶訂 驚唔驚貨不對辦或者有白蟻

買北歐或者日本名牌家俬都重低

裝修佬

工

請善用起底功能
又block一件五毛

深圳樂安居大把鋪頭，d師傅好有耐性。上去一次已經得。屋企整過鞋櫃，儲物櫃，衣櫃，同地台床。價廉物美。

巴打有無相片可以分享下

一定要搵人清甲醛

去d細舖買個鐵床架要$1300

公道啲講，裝修佬都要養家㗎
你自己識搞咪自己度尺上大陸訂囉

荃灣熊貓出面果堆傢俬鋪, 最平同貴果可以差幾倍

想平咪依家囉, 全部遮渣木

實木櫃同組裝櫃比？

公道d 講, 司機都要養家架
加你一個幾毫, 譚仔嗌少個餸都夠你搭一星期

你自已有車咪渣車囉

裝修不嬲豐儉由人 睇自己要求囉 當然貴唔一定好 但太平就小心d 一分錢一分貨 E個世界無野係可以又平又正又耐用

樓上有巴打係岩既, 香港訂既絕多數都係大陸搵廠做, 你到間好既其實真係可以用平一節既價錢去買到同一樣既貨, 但係香港搵公司做既分別就係人地日日裝月月訂有晒經驗, 作為一間有D信譽既傢私鋪/裝修佬, 質素有問題既廠佢地一早俾堆客屌過識避, 但對你自己講就要用錢用時間再用心機去試伏, 而又有巴打講過上面堆廠有D可以提供香港度尺上邊做既服務, 想提一提各位呢D鋪安排幫你裝既師傅多數都係黑工黎, 講真三幾個鐘己經搞掂俾人篤既機會係極微既, 無事就無事慳到錢, 但一個唔好彩撞著件柒下柒下既係你屋企整親你賣樓都唔掂.

連登仔唔用黑工

果陣係香港訂，
因為無續回鄉卡好耐。

雖然佢都係大陸工場整而且唔算平，
但起碼佢明而且做到我想整嘅野，
做野有交帶，
貴d都ok.

訂過張枱 係真係實木 好鬼重白蟻又冇
不過最好自己消消毒先用
都係一千蚊左右 運費就三百蚊到
同一樣野係香港買貴一倍價錢

想訂造吊櫃放玩具 請問邊間會好?實惠定幫襯其他?

老豆做木工既，最近全人手幫我砌晒D 櫃啱啱完工，大概7~8萬蚊 包倒L吊櫃 隔牆衣櫃 電視櫃 吊櫃
廁廚櫃 同埋全屋執留等等

有冇邊間大陸實木好

黎緊裝修換傢私 我都係諗住去紅蘋果傢俬買

反正實惠都係入佢貨 好似直接搵佢買會平d

之前老豆係淘寶買櫃
仆街兩件都九唔搭八
一係寄漏曬野又要追，一係裝完個櫃就唔啱size關唔埋
唯一係買下窗紗蚊網就唔差